我寧願教阿爺睇pornhub,都唔想佢落公園俾錢大媽

睇住電腦，又有劇情，又有打扮，係冇肉眼親身見到嘅感覺，但都好過你咁樣浪費金錢啦，屌。

今日麥小姐追思會 希望入面2個post都可以幫推一下

4舊水去叫個雞啦
無咁大火咪去邪下骨

負皮死全家

推

買VR

問題係依家D呀伯要初戀,純愛feel 呀

因住阿爺學識咗之後，會喺坐車出去睇大媽嗰時睇pornhub，仲要係開大喇叭嗰隻

啲退役雞

仲賤過易手尿兜

買premium 比佢留係屋企

Jable.tv

有冇屯門人分享返屯公情況，有冇大媽

你知我知單眼佬都知,但d 呀伯沉船呀MA,正常人點會比幾千打賞,而唔攞去認認真真叫雞仆野